成日朝早起身乾嘔

大家會唔會都係咁？有冇試過？
乾嘔會想嘔想嘔咁 乾嘔左下啲黃膽水會標岀嚟 但唔會嘔得岀
其實之後就冇乜嘢 但成日起身都會好似係咁 但有時又冇
係咪因為我成日夜訓嘅關係？